新世一係夏蘭特 新世二係麥巴比 咁新世三？

球王奧迪加特

新世一係褔仔

咁美斯,c朗依家第幾?

勉強仲有頭二十

唔入流既雜魚點會有排名

美欺叫做識喺閪甲執下雞 丙朗淨係射12碼

都真，唔係睇得多d haters喺度互屌都唔知佢地係邊個

老左tap in 都唔識了

山齊士

林作

另一個加特勁啲

齋計聯賽
美斯
26games 23g 8a
c朗
24games 23g 3a

Felix Odegaard Havertz有機

Feilx水貨

拎咗歐聯冠軍再講

嗰個all time legend嚟
吓吓拎出嚟比對其他平凡人太唔公平

西甲意甲神射手嗰兩嗰過氣廢老根本不值一提

當然連王

挪威坐擁新世一世三

但國際賽收皮

佢世一啦。

世三我諗係梁冠聰

Felix跟施蒙尼就冇機

梁諾痕勁啲

Odegaard留係阿仙奴就無機